海關督察2019 (3)

仲有無人收到LE？

lm

知唔知派到幾號？

有人話排到9 號，我覺得琴日派到8號

9號好似得一兩個講 希望係流

8號未收到

9號表示未收到

9號 4 點未收到

穿梯有冇得練

同問

個網話19 下掌上壓

啲email係咪都係5:30收？

每到5點就好緊張

有睇
但心諗掌上壓同穿梯有乜野關係
佢穿梯個步法次序好特別

因為爬上去如果用埋手力會快啲（我估）

今日有冇email?

體能食蕉揮手

考完自己都有個譜啦

如果老西穿梯都合格，阿sir 可能對你另眼相看👍

7/8 no offer

考電子煙果條既同學仔 好似立場係反對的話應該都唔會有LE

真唔真

想再問下
有冇8/8 3pm 任何board收到Le?

師兄邊到收返嚟既風

8/6 gd
收到leadership

我睇佢條片 示範條友好似好hea咁 但其實佢個速度已經係4分

其實會信依句野嘅人真係唔適合做海關督察

有無9號收到email

今日有無出呢

今日出咗

岩岩出左 30號 LE

14號gd都收到email
理論上全部都派晒

14/8都出左 快到

30號 收到了

有考呢題立場又反對全禁既朋友有LE既話請留個言 希望真係會有

有

14號收到

跳遠真係好難

咁都好d 證明佢唔完全係睇立場揀人

想問下有無7/31(打風果日)上午考GD既人收到LE?

13號收到
要準備LE同體能好驚添

14號考收到嘅係咩timeslot咩board?

有無12號巴打？

1:30 board D

同問
雖然都知自己已死

有冇14號3點鐘嘅人有

未派曬啦 等下星期

9號gd 無收到email

12號 4:15 收到

12/8 gp in , 3/9 le, 覺得一定又fail fitness
利申fail 左2次

係咪有去gd就好大機會去下round, 我明明英文講到1999

我都無

點解3/9 LE都咁早通知 唔係統一兩星期準備咩

求救LE有咩心得？

未收到嘅巴絲唔好灰心住
一日未到兩個禮拜 都仲有希望

派晒啦大佬

邊個過你知？

話

你地會著咩衫去？
LE著老西？帶運動衫去換？

14/8 16:15組已收email

Which board?

唔洗擔心做唔到個task 就一定fail,我果陣都完成唔到

睇下個task 易唔易啦，我都識人做到又pass 到

多謝師姐

咁有咩可以練住先嫁？

D

岩岩收到LE 30/8
GD 8/8 15:00 broad B

D8

師姐仲有冇咩心得

你D幾

點解派返轉頭咁得意

我覺得你講得好好
點會咁都收唔到
利申 我都收唔到

你係咪短髮個個儒家思想絲打

10 姐係全組最尾嗰個？
唔記得我地board有無11

唔係你咩

Same 13號呢題 Ching 邊組？

係呀

你估禮拜一仲有無得派

你係Low-educated labour個個馬尾姐姐

你係D幾？

[member]唔知呢 我都希望有 你係咪有講過 好多年工作經驗之類［/member]

海關深藍

全禁有

唔覺有講過啲咁嘅嘢
唉無架啦

唔係

反對全禁 有
1打9咁濟

自己追post搵答案啦

14/8 0830 Board D
收LE email

9/8 下午收到

巴

記得啦

？？

同路人

記得你講過咩 但睇唔到樣

我係3號收唔倒，我年紀好大，表現亦唔好，大家加油
btw 你幾號等我知大約係咩表現會入倒，了解下

加油啦你! 女仔都好勁佢應該可以next round。係咁先

撞左出trip唔比改期

今日仲有冇6號考巴絲收到？

13/8收到LE email
想問下各位LE可以點準備？

有無9/8 上午收到？

幫 friend 問, 8月14日 上午 GD, 有無人收到 email?
佢話同組有1個人明顯帶足全場, 係鐵膽, 但嗰個人都話未收到
如果已經派晒, 即係全組收皮?
有無試過真係全組收皮㗎?

14/08 下午 GD 嘅巴絲, 係本身排咗嗰日? 定係颱風改期嘅?

年齡唔係問題，上年請左個38歲督察。
問題係有無足夠實力令佢地請你

其實出哂既話唔係會係個網到寫所有電郵已發出既咩 係咪仲可以有少少希望

上晝timeslot 收到LE email

係有機會全部收皮
一句講晒睇考官心情

佢話如果真係全組收皮唯有認命
但係佢話戥嗰位巴打唔抵
中英文都流暢清晰, 有 points, 帶到其他人講, 英文最尾全組拉車 dead air 時又肯捱義氣接力兜到完場
佢話如果係 DSE 嘅話, 一定叫佢上訴

其實派既準則係點
有啲人7號個個星期考 今日先收到
有啲13 14既今日又收到

打風改期

可能係全部人一齊拉 curve
夠分嘅就出咗先, 邊緣嘅就 hold 住
等埋 14日嘅人出埋分數, set 好 cut off line 就正式出埋最後嗰批

你board 幾？

8月9下午仲未收到

Fail 咗嘅話拎番份report 嚟參詳下
未必知衰咩 但起碼知少少個準則

廢時自爆
只可以話係男仔 唔係native speaker

上午board 幾

我0930 board b 睇黎都無機

9/8 4點收到LE

我0930 board a 琴晚先收到

12號1030收到

岀得咁唔順序既

體能點操好

又係你呀？又喺度放流料

有無9號巴絲

有冇8號
15:00 Board B 巴絲？

想搵返14號board D 0930 巴絲

0830先啱

穿梯太差sosad

如果有朋友一齊練下會好D，多數tasks 都係搬野task(e.g 將物件由A點搬去B點),都算straight forward 嘅個人認為

其實我都冇咩心得嘅，我覺得最重要都係要有自信(雖然好似講緊廢話）

正常做開運動ok架啦 有得試穿一次先 輕鬆

仲要做政府走狗？

outsider 有一個

Leadership易唔易foul

Push

Push push push push push

求入tg group

8月12 1030 Board E 未收到

你想做好人黎錯左地方😂

應該派晒 如果無收錯風

希望你收錯風

係咪有人8/14 GD 已經收左LE?
得個知字

1:30

求加 telegram alexchan123 thx

LE 難唔難過

LE重點就唔係做完個task
雖然個task話難唔難話易唔易
但各位諗下leadership到底代表咩然後先去考
真係有聽過做完個task但係fail你LE

即係dress code唔會計分

其實考完體能即刻知pass Ng pass
想問下有冇話埋時間比你知幾時筆試？
Thanks

有冇女仔考？嚟緊final year 諗住考

想知其實LE 個 task 會唔會做冇可能完成架？旨在睇你面對難關係點處理？

上次考係完全靠自己一個講，4位組完好似機械人咁聽我指令

咁你過唔過到

LE 都要著suit?

8/14 3:00係咪派哂啦？

board D個個madam臭西到

Any details?

自己 assign 號碼俾佢地
eg. 1號組員, 2號....

有無巴絲知道(touchwood)如果個日落雨，CE做法係會照考定再擇日補考800m？因為之前考CSDO話落雨所以再定日子考返800m

我覺得幾好人喎

個人覺得唔報check到仲大鑊 始終officer honesty 好重要

長期病患捱唔捱到半年訓練阿?
入到班，都未必出到班喎

出左

過唔到，因為個 task 我到而家都諗唔到方法解決

有無巴打考下午

追翻post好多人都話做唔到都pass 好想知佢地點樣係唔清楚點做既情況下都可以比到清晰指令

利申: 上上次考過 肥咗

警黑

會點唔合作
佢唔係派現職海關比你試咩

有冇人識今日果個LE點做

其實多唔多人肥leadership
今日見得一個肥

利申 做唔到task過咗

原本諗既方法係唔work 同埋無睇清楚instruction 不過都照keep住講野 不斷試唔同方法 直到夠鐘

想問下成個過程幾耐到 想預一預時間 唔該

大約3個鐘
利申今日考完

聽朝考 希望順利

我係其中之一

利申：知道玩法都比人 fail

咁奇怪，你覺得邊度出錯被fail

點解要問考官問題？

通常炒 考官會最後完左會問問題串下你
pass 既話佢未必問野 or 問D 好Neutral 既野

姐係你知marking scheme 知答案都fail ?

咁你都幾犀利

同埋我想重伸一次
唔使完成個TASK 都PASS 到
聽過有人完成唔到TASK + DEBRIEFING 都冇做都PASS 到

條友9既 利申已block佢

唔同意你講法。我個task唔成功，最後被插爆，以為自己會fail, 點知pass。

一句講哂，冷靜、有條理咁俾指示同鼓勵。pass唔pass真係唔會估到。各位努力！

你講嘅我全部做足晒，但都 fail

想問下海關係一年招聘幾多次？上次覺得自己未夠
準備好冇報到

我話知你信唔信

I see 咁我等下次啦 祝巴打成功

體能如果fail第一個item係咪即走? thx!

我考LE仲以為有15分鐘plan on on 99咁企左成5分鐘先開始

追上年舊post話都會俾你考埋800m
不過戴返頭盔先有錯請更正

師兄個TASK難唔難做呀? 有冇遇到玩野組員

LE foul 得多唔多

le 著咩考嫁 跪求答案

西裝運動裝都有

琴日我果組十個肥三個

唔會
俾你跑得 800，即喺表示你前 3關拎到 7分或以上

想問下LE係咪全程指揮關員，自己冇得一齊做task?

800米跑操場跑幾多圈? 係咪距離短D

可以分享下嘛？一齊研究

你留tg?

其實leadership有冇人肥架

師兄知唔知衰D乜? 個TASK完全無進展?

15分鐘好似都幾耐下

岩岩考完，比我練習/ 想像中快，可能我又俾人扣咗1分鐘

我做唔完個task 師兄今年考？

幾時written ?

唔洗理個明眼人，年年都喺呢啲post派膠

其實可以點練習....

又係越遲foul越多人

絲打邊個session？
我845 10 foul 2

afternoon board b

Foul咁少

師兄係第一次考LE? Pt多唔多人走

點解”又喺”嘅

上年最尾個2日差唔多每個session都係大屠殺

而家似平均每10個foul淨3至4個

我第二日開始考LE己經係咁

我就係最尾果日

PT男女都無人走

除咗穿梯試個時望到大概表現，其他環節都唔俾望，仲要男女分開考

你地講到LE好似foul好多人咁
有d驚驚地

LE加埋體能3個鐘？

放棄左 無去到

點解呢

三圈半

突然好唔想去
又知自己體能衰梗

foul多過一半

真係愈黎愈難

拜神

我諗衰跑步都唔會放到幾多水比我

愈後愈難pass其實好似合理？
我唔信未考嘅人冇嘗試問試題
或者去收料
你唔收就你on9
所以難度大咗係好合理wo

當然海關係應該改題目咁會公平d
但佢又點會理你

最緊要顯示到有計劃 指示清晰
利申 兩年做唔到個task都pass （雖然自己覺得係負碌多）

[url]佢題目淨係講你要做咩task 點做係你自己諗 我自己最尾有講返因爲我冇了解清楚規則所以完成唔到咁[/url]

[member]/member]

有丁而多過19支+唔申報就已經犯法

冇錯 因為已經冇時間返唔到轉頭
冇叫佢地埋黎嘅 企返原位講

研究下先

好似無咩點講

想問過左PT,幾時會收到WE2? 20號考左

9個foul左3個

完左PT 佢話全pass 到依加都未收到email =(

我果陣around 2 hrs, LE等左好耐, 企前D就唔洗等咁耐, 因為佢得5個board

師兄個時係AM定PM SECTION?

PM 最尾, 可能比較快了

體能完全唔洗等

冇留意到

兩樣加埋2hr真係好快 通常見最少都2.5

可能趕收工

God bless you

LE 5 foul 1
PT foul 走一個 跑800米超時

我一直諗緊佢個800米係足唔足
但轉多幾個急彎真係難跑好多

多過八百啦

男

關員哥哥
多謝你哋勁配合
又大隻 又靚仔
仲有講有笑，我即刻放鬆翻黎講嘢
多謝你

我都差d pk

我1.5小時搞曬所有野就走得

有無人見到梁凱寧

pass唔pass

無錯 照道理係星期六考 未收到通知耐心再等等
我都等緊

2/9 AM考跪求+tg (@mc1921)🙏🏼

LE係咪派晒？有冇人13/8 gp in ?

求add x2

add me plz

thanks!

又變咗tg post
然後個tg gp十年都無人出聲

咁不如係到傾最多加密啦 喂吖

努力溫書
fib神

同拜offer god
想問LE+fitness最遲幾號考完？下星期？
想計下WE2日子

係咪話9月頭最後

如無計錯928

都有機
希望呢兩日 10月中要出trip

係未考埋下個禮拜咋？有朋友9/2考

感謝ching

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

落緊暴雨但係要今日考

聽日考，有冇人知要著咩衫去? Email 淨係話要帶運動衫去考體能

我就係諗緊因為LE係要走動既 (好似係)，著老西望落唔多著數，但佢email又冇寫明

同session有個男仔又係運動裝，考完體能仲見到佢
所以著suit純粹你感覺良好就著吧
至於LE其實只係行黎行去/ 指手劃腳，所以著suit 都無問題

有無今日考師兄報告下咩環境

一陣考，好緊張
就算過到個LE，體能都未必過到

落雨改期既？

佢blocked user唔洗理

Add tg

搵到新工， 唔去考LE la, 各位師兄弟姐妹good luck，
希望你地入職後唔好助紂為虐

[

Thanks!

考完FT係咪無講到底pass唔pass
都唔知自己夠唔夠12分..

跑完臨走之前有一位職員同你講pass唔pass

ching考邊日

後日就考 唔好講過唔過LE先 好淆穿梯

8月尾

過到呀，好彩！

我今日係冇講過唔過嘅，企佢每round 都會叫唔夠分嘅人走
最後800之後佢都叫左一位考生埋一邊，跟住大家都散了
可能趕收工

想問下FT可唔可以帶applewatch

同組有人帶黎800m自己計時

有無最後一日考既巴打絲打

yes, 我都考到6點幾, 阿sir無特別講就叫大家執野走

竟然？！
不過自己計完萬一同阿sir個時間有落差你敢唔敢出聲challenge

好奇一問LE係戶外定室內考

室內
唔似狗隊咁戶外

Fail咗LE

入大台8年都係審查新聞，臨辭職先扮良心記者嘅死臭雞啦，仲臭撚過隻金螢雞啱
師兄 總結簡而精

2014年要走既已經走哂 好似君姐咁
無走既，自我審查稿件再跟稿讀
點解咁多連登雞蟲幫佢地洗白

不如洗白埋黑警啦，反正自願主動播偏頗新聞8年既罪，同831無差別打市民，有過之而無不及。

主播記報新聞前，仲恥笑義士上街爭取5大訴求。佢地心知大把人睇cctvb, 可以操縱風向，不知幾自豪。

「星球」分身開推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

唔好貪快呀

你預一半到

10個一lot 最後過埋fitness既得番2個

我之前都係

我個rouns 6個人，5女1男，LE後得2女1男，FT完得返1個男

fitness對女仔真係好難
本身5個pass LE 3男2女
得返一個女留到跑800
但跑完最後都無埋

有人冇著西裝

LE?
我見有人冇著都pass

絲打今朝？

同組師兄 written加油

我係仔都覺得體能好難

難過入境好撚多

你都係

LE 今日last day?

冇追鋪覆唔切，過唔過到？

10個 LE fail哂！？

好誇張但有無人係自覺做得好 但fail

[明眼人 ]依個user 一定要block
紀律部隊post嘅常識

好似真係尋日last day，即刻靜曬

等written啦

幾時先會收email呢

想問筆試mc同作文既程度係
淺過dse 同dse差唔多 定深過dse?

你班死廢柴要考狗呀?

明眼人一睇就知係…

仲未收到written II 既email

你就威啦，海關只係收你一個

謝～～

Pls add : jasmine swim
Thanks thanks !

其實係咪根本冇人開tg谷

想問writing 係主要寫議論文？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求add

幾時先written

Written 果日應該會有written

自膠，😭😭
等得好苦

我估5/10，所以今個星期五出email

小弟專幫trainee磨鞋 想training慳時間 睇下啦
ig: shoes_polish_bling

求加

有無人知fib有無得改期？

收到email了

真係有人加 感謝ching

thxxx

Thx巴！

thanks

[url]
求加 [/url]

thanks ching

感謝巴打

得五百人左右？

各位巴絲打
小弟專幫trainee磨鞋 想training慳時間 睇下啦
ig: shoes_polish_bling

我捻大家都俾佢fake左

Thanks

Thanks ching!

Pls add

求加🙏🏻🙏🏻

有冇人知written test 滿分幾多
我call report見有分Problem Solving and Decision Making 同 Written Presentation 兩part
我中英文分別攞7/11同8/12算高定低

Pass 但係我call report係想知自己考成點
佢就咁畀4個分我 但又唔畀滿分or合格分數
其實係個分係冇meaning

請幫忙盡快加我，本人有三紅及FIB 經驗，謝謝

Please add

Bro筆試典樣合眼緣牙

著便服呀可?

帶住豬嘴考啦

估唔到黎到WE2 都有人問呢個問題

派膠都過

取消左了

加我啊 辛苦曬

Pls add. Thank you!!!

But there’s no updates on C&E website

cls，得rthk同hkgov有講，仲要勁難搵

hk01都有講，而且全鐵停
不過cre有sms，我地咩都未收到

Thanks!!!!!

三唔三紅真係咁重要咩

乜野叫三紅？
三文魚就知.....

又係你

Please add , thank you

屌 on9 12考今日先出 點請假

Cls on9到

政府點會理平民丫屌！

趕撚到咁
完全唔理人得唔得閒

唔該巴打

呢個安排真心痴撚線 佢咁做 好似擺到明同你講
試就安排左架喇 唔考就撚就
叫人點請假

大家有mon po嘅，可以快手block左上面個位明眼人
佢只會散播fake news同9up，而佢所講嘅tg group亦都唔會開
乜撚7野非三紅唔入 捻住飯來張口食免費午餐 仲要靠散播fake news，同不斷出言侮辱踩低人地
我平生最撚不恥呢種人嘅所作所為
希望大家可以高抬貴手block柒佢

祝大家關關順利

( Show Blocked User - 明眼人 )

Thx bro

師兄唔好燥，當佢傻仔撚下佢就得架啦

社會已經夠亂 唔想再比呢種人遺禍人間

聽日係咪可以著便服？

我就唔會蝕

著full suit

姐係？

呢樣真

同意

今日考咩題目

有無人知兩個場有幾多人

青衣250

唔係300？

FIB神

12直行 一直行有20張枱 同最埋邊10張
扣埋absent個幾個有24x個

厲害

Assume 250一個試場，而家500人
聽人講FIB比率係3揀1，請90人，今次會foul 200人

師兄，睇黎幾有信心過FIB💪🏻👍🏻

想入TG group

fib神

不如直接offer god啦

唔可以咁貪心 一步一步嚟

每日一拜
fib

每日一拜

明眼人收到email 未丫 我地派哂啦喎你收到未丫

有無人有聽過CI 因為屋企過唔到vetting

明眼人 我地班渣ga非三紅開左個tg grp了
我地有咩消息第一時間係到同你匯報

幾時先有通知

估唔到衣度咁多人入三紅

比咁咁多錢大師兄賺

未入既建議你地慳返算，比幾千蚊入個平台識人，不如自己花d功夫做下功課

點及你丫海關只係講左你一個，咁威

你玩人就得 人玩你就唔得 嗚嗚嗚
做督察要大方D

知唔知衰咩？

就快了

打得去問，今個禮拜都未必會出

入邊宜家政治審查好嚴重
係黃絲自己諗清楚

師兄現職？

點樣審查？

我老死係黃絲督察

過唔到係咪要當場處死

想問下咁多位師兄 有冇邊本天書/攻略推介？ 小弟來年打算報

你知都唔好講出黎

又黎

真係出左 ,今日晏晝出email

利申：無報，識人13號fib

大師兄in你？

拜呀拜

好耐之前個tg grp有人有，分別1xxx同2xxx
唔知係咪跟no.派
我同我fd 0XXX冇
自求多福

係咪88個人個tg group ?

岩呀 你咪淨低果個

係 潛左勁耐

果到得2xxx內喎ching

Good luck bro

Sor我睇錯
不過都冇路捉

係咪03xxx個班未派到 ?
心灰左

等下

依家派左既Range 係2000前？

唔得又要重新黎過

皮已收 徹底

希望未派到3xxx

官網無講？

一日派3000 既話3個星期都派晒啦

一個星期只派一日？

究竟係跟分派定跟考生編號派？

但如果跟分派，唔通candidate number後段既人，一個高分都冇？

終於突破盲點😿😿
所以唔知用咩準則派，唯有耐心等等

舊年啲number會派返轉頭 細number未收到唔洗驚

My friend Amy has an interview in the department next Friday. I said "I support you. It's going to be ok. I'm there for you." My brother too said "I've got your back. I'm rooting for you." Amy's boyfriend has a geography exam at university soon so she's busy with revision. I said "You're almost there. I've got your back" My brother also said "You got this. I believe in you." When her professor was tutoring her in geography, the professor said "Now you've got the hang of it. You're on the right track now. Keep up the good work. You're doing fine."

Huh?

係，我一千頭，岩岩收到

18/11 5:00pm
Thx god

咩都無

無

未中姐 好快有

求加tg group
bigsix666
上星五收到email

有無人收到blt result？
應該同派fib無關係？

未收到，寄俾考生？

我收到
你有無fib

冇阿，寄俾你？

yes

我唔記得報左咩地址,因為搬左屋可能未收到姐

測色盲時可唔可以帶眼鏡?

你想帶有色眼鏡？

其實駛唔駛溫埋trade controls個邊d野
因為見上年有人話問過consumer protection方面海關做左d咩
但trade controls同CI又完全冇關係（好似）

今日有無派email？

通常逢星期五

做緊散仔考督察會唔會難d

我覺得會

又開始派

好似未聽過3千後既收到

下星期仲會唔會派

網話派到2/12

估應該仲有3次，通常星期5派，2號只係backup

想G呢度有冇FG

利申:me

我都係

唔知下次招募會係幾耐之後呢

今日第一日in?

大家加油少左我一個對手

部門題難？

自身難？

X2 想圍爐

Email 都未收到

今日好關鍵

Y?

點解咁講

我講我自己 我～4000

有冇18號考
愈近愈緊張 好似溫極都仲有

我6000完全無聲

我近四千 咩野都未收到

岩岩收到，大家check下email

咩no.？

Candidate no.定application no.?

candidate no

6xxx

congra
未收到

今日都係無

2000-3000 既係咪無chance屎架啦

Me too

仲有兩星期

請問有冇現職公務員收到？

完

你班仆街仲入政府

仲要完全無心情溫

應該唔係跟no.出

求入gp

巴打咩Number

5xxx

其實入到FIB 既人係咪大約250-300到？

預中英比例2:8啦
英文偏多

ching有冇自介

我未考，但有幾個考左既朋友都無自介
不過自介都係必備既，點都要背定架喇

萬一突然轉玩法，要自介
咁就瀨野，同埋自介既內容係可以答自身問題

背就當然
因為我問左上年d人又係冇

今年個post 好靜，上年熱鬧好多

時代唔同左

陣間考，緊張到死
FG第二份正式in

巴打們呢批幾時開始招募？

人生己完

收唔到email熱鬧唔到

係咪問得好chur

In得好柒 唔撚識答 不過問題唔係好難 純粹自己柒

完
譚碧玲好champ

係咁chur你？？
d 人話佢幾nice

唔chur
冇judge我
成程好舒服
後半部份政見多
中英參半

多唔多follow up questions ?

一定有
每題你預1-2條follow up
但可能聽日又唔同
所以準備哂就最好

政見

溫哂成個部門
佢問得一條

都叫中左

係咪準時20 分鐘左右？

邊有準時 佢都冇寫
我25到

我考完，20 分鐘左右，無咩follow up questions，唔知係咪對我無興趣

應該無乜關係，我上年in左差唔多35分鐘，最後failed

咁師兄你in 左未

+1
好多題我答完就直落下一題

後日

你都係譚校長？有無自介呀你？

校長坐side board，無自介

以為有兩個board tim

may offer god be with you

我都係譚校side board
應該得一個board
另外兩個5G咩來頭

中間AC , 加個S

真係講唔埋

vetting首拜

我兩題情景，一題中一題英

仲未有

星期四啦